我願榮光歸香港

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

9.6遮打一齊唱
9.7和你塞一齊唱
9.8美領一齊唱

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我願榮光歸香港

8.31 CCTV
9.6 遮打
9.7 和你塞
9.8 美領

《願榮光歸香港》青馬大合唱！Singing On the Bridge!

我願榮光歸香港

我願榮光歸香港

8.31 CCTV
9.6 遮打 / 太子站獻花
9.7 和你塞
9.8 美領

救到人最緊要！樹窿計劃

有野想講，但唔知搵邊個講。
願意聆聽，畀個機會人地呻。
只需填寫google form，我就會幫你地進行一對一配對。

有疑問pm @treeholehkg
Channel:

幫我推爆佢!

我願榮光歸香港

8.31 CCTV
9.6 遮打抗警暴集會 / 太子站獻花
9.7 和你塞
9.8 美領

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

我願榮光歸香港

8.31 CCTV
9.6 遮打抗威權集會 / 太子站獻花
9.7 和你塞
9.8 美領

我願榮光歸香港
推到全香港識唱

要我老豆老母都識唱

我願光榮歸香港

我願榮光歸香港！
光復香港，時代革命！

同行兒女 為正義 時代革命

Push